我屌晒你地老母啦

今日527
究竟成班人有無諗過自己出黎係做咩？
行行企企？阻開會？畫面靚？
如果你想阻開會 唔該各位返屋企 無可能阻到開會
兒登仔一吹風 幾多人出左去 波都未開始踢就比人拉左
講到明港島重狗 講到明班親中派已經入晒去 講到明夜晚已經開始掃酒店 仲出去？ 我唔係散水撚 但係唔該自己諗下你過到去有無用先啦 你要個畫面靚 點解要去港島立法會預約拘捕 明明係其他地方都可以畫面靚啦
你一下子聚人係係可以掩護勇武做野
但係有無諗過大圍捕既機會又增加左
524都叫暴動既時候 已經有成二百個手足比人停賽
以前勇武可能仲有用 但係宜家唔好再浪漫主義 英雄主義啦 抗爭唔係一朝一夕既時 你宜家係同支共鬥 全世界最惡毒既共產黨 你地個個咁快比人停賽係想點玩？
同埋 班和理非心態唔該改變下 唔好諗住自己無裝街坊look一定無事 班狗攬捕你地唔係未見過啊嘛？
唔該你地獨立思考一下個成本效益啦
留名睇下面有人屌柒我散水撚 咩都唔做食黃店最好

空身表個態

呢d濕鳩標題見一個block一個

好 你咪block 忠言逆耳

內容10/10
標題-999/10

三罷不了 ,嬲住去食 無罷工,但宣稱會捐款嘅黃店
不過返緊工,嬲住等放lunch

去緊港島
咪製造恐慌
現實大把人出緊去同出左去
去返工又送頭
樓主係咪身在外國